山齊士真係狗隻來

山狗係狗
獌全隊係狗

駁吾刀

gap王好波

樓豬

第一個回覆的重要性

gap王

堅呀

呢個真

系